真係好治癒 你班撚屌 係香港鐵腕 No Mercy吖嗱 即時支爆

凡事太盡 緣份誓必早盡
死去既手足 泉下有知 可以死得眼閉了
好快班黑警 就落埋去受靶

爆呀 全黨死清光！

我無日都為中共祈禱，希望佢爆，支爆好
爆瘟疫又好

有無人同我一齊每日發呢個願？

念念不忘
必有支爆